有冇巴絲踩開板

踩板係運動 但開體育台係冇人理 我都唔想當係潮流
通常將軍澳or觀塘踩 如果住附近又有興趣 不論咩板都可以一齊玩
有whatsapp group的 最高峰試過10幾個人一齊踩
亦都有曾經係_青做教踩板過既巴打係grp
求奇搵人問黎傾下又好 問下問題都好啊

踩開廁所板🚽

Like this?

以前join過高登一個滑版group

後來？

幾年前有個魚仔板group好好玩 成日夜晚係街踩

如果係高登開既 我可能都有同啲人傾過兩句

踩左兩田都學唔識 放棄左

搵人一齊踩 進步得快啲

九龍灣/觀塘附近有咩地方可以踩？想學

留個telegram黎 約埋你教埋你
反轉橋底個到大把地方踩

有冇屯門友可以教我踩 longboard or 花板

巴打練緊咩trick?

Ps:原地Ollie

有無人踩板代步

Shove it我練好耐咖啦
frontside/backside 180 manual Kickflip
乜都練下咁囉

係高登架 可能我識你都唔定

將軍澳絲 得閒會踩下魚仔

讀緊書個時踩板返學

Longboard?

Post繼續推

好想喺街踩 但唔敢

skateboard踩街真係 不了

推推佢

冇人???????????????

太遠

Cruising 仲好玩啦 輕輕鬆鬆

吹下水 交流下都好啊~

每個人鐘意玩既都唔同 交換玩下囉

有無大埔巴打踩開
之前踩過幾次
跟住荒廢咗

係啊 你踩得勁 識得多trick咪玩得開心啲
代步咁碌爛路真係留返你屌啦

踩磚路開心過玩off road

有無longboard撚？

眼都就甩出黎

longboard有另一個group的 但唔知個班人仲有冇踩了

練ollie 練到鞋都穿左兩對
但仲未做到 放棄了

有機會交流下
Pop完板 收返起後腳依個動作好重要的

已經冇人

Hi

Ollie到幾高 但跳唔到野 有冇人係咁

Same
玩ollie都玩左成年

一塊板棟高再高少少少咁

呢到

住hall 果時, 走廊有板踩, 我仲要住尾房。 所以都識踩到直線 叫做 :0)

沙田
買左花板無踩過 因為無人同我踩
tg vennt44

沙田你要另覓隊友啦

冇人

想學 但係覺得無從入手 有冇人可以教

你肯學我有心教 如果你會去個到踩

繼續

啱啱買左塊板
平衡都有少少困難
有冇人一齊踩

踩邊

踩過下魚仔

推推佢 想踩板了又

得閒係灣仔踩

新手 將軍澳踩 pm tg?

想踩電動板

我踩緊 快

以前會捉 依家好似唔多理

藍田 將軍澳個頭

冇睇post 已經搵你唔到

黃大仙jj

我有fd都黃大仙 都係同我去kt踩

想學 但自己平衡力奇差 有無難度呢？
邊度買板平啲？我怕買貴完之後又唔玩

我覺得對平衡既要求唔係太高 畢竟都係四個轆
買板要平都係走唔甩淘寶咖啦 但個啲真係踩下就算
想試下玩又唔介意既 可以過黎教你借埋你踩

因為我平衡力真係差到不得了🤦🏽‍♀️
巴打好好人呀 你係邊踩開呀

我上面留左contact 你搵我啊
睇下就唔就到地方

你哋一開始係買返板返嚟自學？

yes

想學

想就去做

kt邊度踩?

海濱附近囉

入黎唔好只係留低一兩句啦大家

有心學 可唔可以教埋我

留個contact傾傾佢

屋企附近的路爛到pk, 又多人, 馬路又多車。好耐無踩了

ps: cruiser

cruiser的話都還好啦 係香港要搵地方踩真係好難

Tg: snuff_666

繼續推

玩過一輪，玩ollie玩到叫做塊板識離地，右腳腳底入面好痛，依家都時不時行行下就腳底痛

用錯力了 踩左咁耐多數都係啪到小腿骨
而且痛咁耐都唔正常啦

重未練到ollie

知唔知係咩問題 指教下你

前腳掃唔到

分開啲步驟做啦
試下就咁pop板先 睇下係咪真係pop得直pop得高
再試下踩住板尾 前腳就咁掃下拎下感覺
之後再mix返埋一齊慢慢試啦

男人老狗廿幾歲想買塊longboard玩係咪會俾人笑？

興趣既野 怕咩俾人笑 識啲男仔踩longboard都好勁下

其實你地出去踩會係點踩法？
我自己就只會係夜晚去一個無人既足球場到打圈咁踩黎踩去
你地話代步/踩街但香港呢d階磚路真係不了
利申cheap cheap魚仔板

搵地方一齊練trick 吹下水

依家得塊魚仔板有時落街踩下單車徑 踩左幾日發現好撚悶 想玩花式板 巴打玩左幾耐？大約練幾耐先做到花式？
利申 屯元天人

一星期踩一兩次 由零開始練返半年先ollie到啦差不多

晨早推推佢

成日都想學 但身邊冇人踩

依到有 再唔係就自己買板再去板場yo人
大家都好好人 會教你

初學踩咩好

冇話玩咩好的 對你想玩咩多就真
Trick既多數都係skateboard
比較少trick又可以踩下街既可以玩下longboard cruiser penny
上youtube睇下有咩岩

電動板好重成10kg
除左當代步諗唔到點玩

冇啦 佢既原意就係咁

好想揾人教我踩longboard
玩極都唔太識

教你踩下玩下啲basic都還ok既 之後既就唔識啦

一齊

大家都留個contact黎傾傾佢

將軍澳既人除左等圖書館收左去個到踩仲會去邊玩longboard ?

以前有踩過魚仔 學唔識
想學longboard

Just do it

咁大條單車徑練下dancing啦

踩街？有趣喎

唔算踩街既 只係有個地方一齊練trick姐

幾年前有人送左塊魚仔板俾我，但又冇教過我玩
自己運動神經同平衡力都好差完全掌那握唔到
最後封左塵.....

有興趣既就玩返囉

其實有巴打教路我都想學，我都係Kt返工

有冇話想踩咩板

都係想將舊魚仔板解封咋

之前踩cruiser 後尾冇時間所以冇再玩

留個contact 踩個陣話你知

我今晚會係圖書館附近踩

Tg咗你呀

花板

我都係cruiser撚 至在hang out下吹水識下人

Tg; daybaby23

ollie新手
傷左冇得踩住
星期五六 vans有活動 有冇人會去？

Longboard

踩開將軍澳

tg: jaydenw

得閒少少覆你地

可能會去星期六

中秋冇人

有冇巴打係踩荃灣區

longboard係dancing定咩？
巴打玩左好耐？

早幾年香港興魚仔板嗰陣玩左一年
買左塊penny踩街
最癲試過由筲箕灣踩到西環
之前高登有個踩板群都跟過嗰班人踩下屯元天
之後覺得踩街滿足唔到
買左塊花板 點知練左3個月都ollie唔到
然後踩板熱潮又過左 身邊冇fd再踩
之後自己踩街又on99撞斷左隻牙
咁就開始冇再玩
塊花板就擺左屋企封塵(penny就漏左ex屋企冇拎返 )

post塊板可能係曲線自爆

ollie真係練成世 冇得急
我練左好耐都唔可以好自然咁打到個ollie出黎

中秋唔係唔踩板啊？

我呢邊係咁落雨 落下停下 落下停下
想踩都冇得踩 不過本身傷左都踩唔到

將軍澳冇落

想做fuckboy
想買supreme 板/palace版先玩會唔會太戇鳩？

玩過蛇仔板only

唔會 但好撚貴咁解

其實一般個價係幾多？

一塊deck 400-600
成set買就900至1200啦

成set係咪指兩舊鐵+四個轆？

Yes 仲有8粒bearings一張沙紙

幾個月前問個同事借左塊魚仔板學踩，點知第一次落街就仆到隻手指尾腫晒

重心問題!

屌留名先
利申：花板一個月 未練好ollie

一個月想練好ollie 俾多兩三個月啦

嗯努力中
大埔撚係咪唔參
平時每個星期六都會去荃灣國瑞路練

一頭一尾 我地係觀塘將軍澳

我知係收後腳收得慢出事但都係未捉到節奏

唔緊啦 星期六去唔去house of vans

知問題就得啦 不停練練到得咖姐都係

唔去啦 去踩板

Btw 巴打踩左幾耐幾大開始踩

喺香港踩板代步係咪冇得諗
好嚮往外國踩板番學 踩去超市嘅生活

三年前19歲開始一星期一兩次or一星期冇一次

係冇得諗咖

住九龍灣 你地係邊玩？

想買skateboard
係邊度買好

我都係喎

我上個月二十歲生日開始 咁我放心了 驚遲開始

Hkit 尖沙咀
Hksbc 死板仔 粉嶺
HK skatecity 旺角
85ive2 觀塘

kt

觀塘 852好似得返板埸
tst有hkit,x game
cwb,wc有evergreen,852

唔好害人啦gaycity都介紹....

第一塊魚仔喺嗰度買但係點解唔好嘅

賣淘寶野仲賣到貴一貴就眾所鳩知啦

有心既一星期一日都好過冇啦

如果唔介意我可以開個tg群

我都住tko附近

其實一直都有whatsapp grp咖啦
如果唔介意有時去kt踩既 可以telegram我再留個電話俾我

會唔會tko呢邊玩

星期一二三四有機會係

大窩口
不過我踩開夜晚 日頭冇乜feel

我都係住九龍灣 一直都想學下踩板，但我又板都冇塊 有冇人可以教下我

花板新手
我都想學下
但自己一個學 好快頹

有興趣呀不過好遠
我葵青撚

認真 我希望你地係依個post搵到同路人
不如你地自己住地鐵紅線既人開個grp約埋一齊玩

有機會見到人踩r黎玩下 大家都好大方

住邊啊 岩既一齊啦

不如你地留telegram同埋留埋住邊
搵人開個grp 將住附近既人加晒入去啦

同你一樣~~
大埔友

大埔

荃灣 板都未有諗住學

紅色線既依邊

將軍澳 觀塘既依邊

入上面個grp

有冇天水圍元朗嘅朋友..

姐係乜

你地自己搞掂

師兄邊到踩開 有機會撞下你

一齊玩呀

元朗
新手魚仔 想搵番住附近
夜晚一齊踩下
搵人開個谷 加埋我
Tg: chung265

屯門longboard新手
有無gp可以入

大埔
Skateboard 去海濱踩左幾次

你入唔入荃灣個grp link係上面

定你會再去kt踩 直接tg我都得

tm你要靠自己開grp了

南區巴打

你去協青到踩啦~

25歲玩會唔會太遲 淨係淘寶買過塊魚仔 魚仔想ollie係咪特別難 試極都唔得

唔會 但魚仔想ollie係難到仆街

freeline 有冇人玩？

屯天元人留名 之前有踩魚仔 依家想學踩longboard 有冇踩板gp一齊討論

留埋個tg先

係咪ollie既動作全部板都一樣咁做？

算係 但其他板都難少少 因為冇左個頭

荃灣
留個tg先

想玩
但肥仔驚踩爛

幾肥先

8xKG

岩啦 踩板減

純粹想練嚟代下步
不過連踩單車都唔識

踩爆好老尷

代步 諗下好了

邊有咁易爆 7定8層木

同步一齊學咪得囉

同識唔識單車冇乜關係既都haha

女仔 未接觸過
學longboard好唔好

btw唔敢買板住 驚唔岩玩

知道咁多種板玩咩未

沙田人
間唔中用Nickel Penny 代步
塊板金色加銀色
見到我可以同我打聲招呼

住葵青
屋企塊板係個fd去外國前俾我
識踩少少 但係唔敢自己落街踩
因為太廢
有無人可以教下小弟

貪平買撚咗塊玩具板
行前幾步就停

有 住村屋 平時都係咁踩去買野

有冇Ching 知邊到買板好

麻煩睇返上面

我前排係滑板城買左魚仔11xx 係咪貴？

佢既PENNY係正版黎既
其他就不了

新手想玩去邊買好

請爬文

新手仲想問會著咩牌子滑板鞋 我淨係識vans 但係vans似去街鞋多d

vans nikesb lakai dc converse adidas huf nb好撚多 多到數唔晒

將軍澳撚
我都想試下先再買板
有無人可以一齊玩下

Emerica 打手表示emerica wino g6全線double park有售
舒適！價格相宜！型格！

我上面留左tg 岩既就搵我

訓前推推

有冇馬鞍山撚呀 想學 諗住淘一塊

留個tg先kingleeee

淘寶 不了

睇下你打算淘幾錢啦
同埋要睇你淘乜 唔係話唔好 外國野就信心保證多啲

我懷疑我都喺嗰個Group

我只係知我有個fd叫ming既都係入面

推推

有上網睇過下
魚仔板細方便 但難handle/玩tricks難
Skateboard 玩tricks
Longboard好似都有幾種(?)
穩定啲同速度快啲

求指教

Yes ar 仲有種叫cruiser
都係睇黎你用黎做咩 玩咩tricks

乜花式都唔識 但push 得好快

我會掛係個袋到備用

咁有心袋住真好

我都係
我對我既速度好有自信
同埋咩斜路都敢衝

邊度買板好 ，淘寶得唔得
新手想學

Hkit 尖沙咀
Hksbc 死板仔 粉嶺
8five2 銅鑼灣
Evergreen 灣仔

如果驚死 又想型 易上手
做少少trick.... (如果做到 )
咁玩咩好

碌返上去睇

No penny is ok
你再上網睇下另外個三種既tricks啦

Telegram埋我啦

成得郁果時先買貴d

如果真係想玩就買塊貴少少啦
我見過2個新手板仔淘完踩唔到一個月就買過塊
聽啲板仔講會踩壞腳同埋板感唔同 但佢地會淘啲轆

轆個啲還好 板個啲pop落地下唔同聲就知鳩鳩地
900至1200蚊 還好啦

有個塊板板尾pop到打直裂開左 仲要已經冇乜點磨蝕

所以淘寶都係 不了

推

Pish

新手今日買咗板啦

歡迎加入
花板? 邊到買?

長板平花，係火炭個間買

我記得間野好似係叫trxxxxx之類

唔係，係叫SBDW

我葵青區,算半個新手,之前整傷咗隻腳,應該11月左右會踩返,有冇group加我,約唔約到一回事,交流下都好 利申:skateboard

荃灣grp就有個 你岩既就自己入啦

喺邊度

Push

新手想買魚仔板 邊到買好 預5-600左右

我踩電動滑板車
漂移板
仲有雙龍板
新手入門級

將軍澳jj

Tai po area
Penny Nickel

有次係斜路玩slide炒撚到差d lin都無埋

平時踩大埔沙田？

魚仔真心只推介買penny 唔好淘寶買雜牌
有次踩街炒低 塊板飆左落馬路 比架的士碌過 塊penny完全冇爛 只係花左小小
不過印象中22寸penny應該1000蚊左右
如果d肉酸d既顏色可能會平兩舊水度

邊間鋪有賣呢個牌子？ 去睇睇

見上面巴打介紹既鋪有間叫滑板城有賣 但好似有伏

上網睇又話佢係香港代理 邊樣至真

有冇人有玩飄移板?

滑板城有伏咩
好耐之前幫襯過係ok的

賣垃圾板 買完真係你諗你了...

我見penny係官方代理都有伏

penny冇 但其他有
但佢有冇貴到我唔知 去其他鋪睇下囉 十個有九個都唔會點你去個到買咖啦

唔好買Penny以外既任何貨品就得
佢其他野都係淘寶貨
(利申:人生第一塊Penny(27寸)係skatecity買
第一塊花板就係HKIT買)

以前見過人玩
覺得有d柒
可能條友玩得唔勁
其實呢塊野有冇trick玩?

我見佢新款淨色22吋979個價係咪ok

penny官網22吋99.99USD-129.99USD
自己上官網對下嗰價
應該都差唔多

依家得閒返推推

留名 想學踩板
有冇開gp討論

上面有contact

幫推

元朗有冇人夜晚一齊玩，長板新手

其實有冇港島區巴絲?

有冇巴打會踩街架 單車徑個d

呢個我真係唔知道
我之前幫襯已經係一開頭手指滑板嘅時候
我第一塊skateboard都係hkit 買
揀左勁耐

港島區有邊度可以踩

港島唔知 完全唔熟

想學踩板 但係一啲都唔識 連買板唔敢買住 想識多啲 知道自己需要咩先再買 有無巴打教一教

柴灣有板場 (柴灣泳池側邊)
前嗰排話翻新
唔知開返未(幾年冇踩板)
灣仔有個roller場 (有少少斜坡仔)
凌晨去踩板都ok既
之前成日凌晨由東區踩到中西區
途經都會停低玩一陣

想踩街定玩花式

你tg我 方便傾

因為見過細路玩滑板車去公園/海濱長廊都俾人鬧 所以想問問
想學 但同上面位巴打一樣唔敢買

有咩敢唔敢買 你去買衫又咪咁買

如果要日頭踩
就一定要去板場
公園嗰d一定會比人趕
凌晨海旁嗰d應該就冇人理既
點解唔敢買?
驚比黑店昆?

其實就咁踩 係單車徑會唔會比人屌

如果要日頭踩
就一定要去板場
公園嗰d一定會比人趕
凌晨海旁嗰d應該就冇人理既
點解唔敢買?
驚比黑店昆?[/quote]
一千 話多唔多 話少唔少

住港島踩單車都無乜可能
唔想買咗又用唔著

如果新界冇咩人會屌
之前有段時間踩屯門元朗天水圍單車徑
不過如果揸正黎做
單車徑其實只可以踩單車
其他有碌既都唔會踩

一千 話多唔多 話少唔少

住港島踩單車都無乜可能
唔想買咗又用唔著[/quote]
有fd陪先好買(除非真係好有興趣)
自己踩好快悶(花式向另計)
仲要係夜晚至凌晨呢段時間踩
否則周圍都會比人趕
之前玩踩左成年
係因為不斷咁去唔同既圈子到踩先至冇咁悶
熱潮一退 冇人再玩
自己又唔夠恆心練花式
我塊板就擺左係到封塵

咁可以死咗條心

識到人一齊踩唔係好難姐都...

你tg係咩

有冇人想一齊踩街/單車徑
觀塘/將軍澳區
利申：魚仔板

教多個得5得 好想學tricks

如果自己有塊板，另外再買truck，轆，砂紙個啲要幾錢？

500-600RT1

塊魚擺到封晒塵

踩返la

踩過第種

巴打邊區？

留個tg好嗎

最後一推

二十幾歲人先黎學會唔會太遲

絲，觀塘/將軍澳區，識魚仔板同蛇板
想學下花式

唔會 我有fd20到尾先學

Telegram me

我都月尾就28啦~~都係岩岩學

想就去做啊嘛

買咗塊用嚟返學 hardwheels嘈到仆街
外國撚

屯天元嘅板友可以add我一齊玩
利申半個月longboard

有冇黃大仙jj

係咪踩黃大仙廟出面

我都係屯元天友
但塊魚仔擺咗成兩年幾

+++

有冇南區友 踩開花板 不過好廢

要唔要一齊踩返
係天西有時見到有人踩 但自己一個過去好淆

慈雲山 好耐以前踩過penny

照yo啦

南區邊度有得踩？

上面有人講過 我記得係

日頭灣仔 夜晚多數海旁

聽晚踩kt

想加入 不過半年後先返香港

好啊一齊 我都成日經過 我都淆

大家係個post到搵到人一齊踩就好了

行得正企得正 擺得telegram出黎有咩所謂
我telegram平時都要用 擺我自己icon好正常
約出黎都見到咖啦 大驚小怪

你去開邊到踩？

Tko or kt

你搵到地方唔俾人趕又唔係太遠既冇乜所謂

好啊一齊 我都成日經過 我都淆[/quote
平時1-4踩會好d
有時候收工太攰

今晚踩KT

想問下一般買果d penny跟果個wheel仲有無得換大d
早年買過塊踩石屎路震到仆街
想踩黎返學都唔得
踩單車徑好爽皮但有渠蓋唔識ollie有刹停
同埋練ollie好似好傷膝
最後都練唔成

penny唔熟 但應該冇得買再大 但可能有得買再軟
做運動係會有少少損耗咖啦 少少野姐~

完啦 唔洗推啦

有無巴絲教板，住港島，去KT都可以

會去kt既你就add我啦

大埔skateboard新手 有無人一齊踩

年頭evergreen買左塊花板無踩 想放
31吋 全套 包袋包把手 大細wheel
個底係playboy 好撚型的
tg

沙田有無group
利申買左塊skateboard幾日，上utube睇片學緊
有無咩utube channel介紹？

新手入門想試下，買咩板抵玩
budget 500下係咪無可能?

500既話逼住淘寶啦

我見淘寶板都係百靚蚊可以一試喎，但玩落會唔會好大分別？

Braille skateboarding
我都係岩岩開始踩
呢排日日睇呢個channel

平野好快打柴

500不如草多幾舊

巴打幾時會再踩 受唔受新手玩

星期六

你tg係咩上面搵唔到

你tg係咩上面搵唔到[/quote

今晚有冇人踩

天水圍巴打召集 我同另外個巴打係天瑞

窮撚成千蚊塊板真係玩唔起
不過如果塊板襟撞襟跌都唔易爛唔洗成日換既都好想買塊試下玩

新仔錫住黎半年至年半都得既 但都係睇你踩得密唔密啦

我係滑板城買都係6舊水有找
如果TB買就仲平

Skatecity同淘寶都 不了

巴打係邊買

852 hkit evergreen啦

依兩日有冇人踩kt

443

有冇天水圍友一齊踩？
而家已經有3個人踩緊

12月會搞event 希望俾大家參與下啲game同面對面教學
快撚啲telegram我

好想學但乜都唔識 留名

推推佢 以慶祝聖誕節同脫"獨"為目標 唔好再自一個踩板啦 識人一齊練下啦

巴打你地踩左幾耐滑板？
天水圍撚想join

我都係天水圍撚

加我Tg啦
我依家都踩緊

今晚tko

想學+1
有無巴打可以教?
帶埋我去買板

粉嶺上水撚留個名

聽日我去尖沙咀買板 一齊？

推一推 下星期比較得閒

有冇油尖旺巴打
想學下玩

樂富個邊有板場
kln城寨都見到有人踏
但自問平衡好差同埋自己一個係公園跌黎跌去好7所以無學
見到一大班板友會好想join

scooter join?

摩士公園個個？

有冇將軍澳撚 新手想招人一齊去將軍澳滑板場

Longboard skateboard 都有玩但兩樣都唔叻，淨踩街...想搵人教玩longboard

我都想學..

Here

lm

Skateboard踩街仆到hihi, longboard 就正

有呀但唔叻

買longboard travelol不錯

二四六可能會去 留個telegram黎加你入grp

留個tg先 tg: Scot Vita
新手想人教下

有無紅磡撚

tg:imurtoy

港島新手 留個tg先

有冇新界人

天水圍

yup

個個唔係俾新手玩 其實岩bmx玩多啲

自學過freeline skate 7日學識 1個月後行到精準既路線 煞停太高難度學唔到 我覺得係幾好玩 不過可能太柒hit唔起

新手踩cruiser

tg: mycherryandwine

Aus撚 日日踏板代步
返左黎香港，想學d tricks

有無大埔skateboard

Maybe tko tonight

大家踩板跌過咁金既一鑊係點？
youtube睇啲鬼佬跌到手踭腳踭反晒90° 咁，好恐怖
搞到我唔係幾夠膽玩花臣嘢 廿幾歲人傷唔起

拗柴
瘀到腫起一大舊咁囉

有冇人會喺九龍城單車公園一齊踩
利申成日喺嗰邊踩

又比人推番上黎haahha 前排組左幾個新手一齊玩 多數觀塘海濱/ 周末美孚
入wtsp grp既搵我啦～
ps 仲未見到MAX gor

其實個grp入面港九新界 離島都有 約得岩就出黎玩架喇

原來我睇錯以為係max gor 個post

呢到有一堆新手求教呀 聽晚都諗住去TKO

大師求救

其實買啲一二百蚊板係咪真係差好遠?
見人地推薦個啲都成8百蚊樓上

我個塊係淘寶買180人仔 未識爆炸

我改左連登名姐
平時星期五都可能係會去既 但聽晚唔得
星期六晚會再去tko

算啦我柒開 星期六佢地約左美孚呀 過黎教我地啦

btw岩岩仆街跌到爛臉

屯門

美孚不了 我依邊有成班人

岩岩入手左塊淘寶板，有無港島JJ/ 新手組隊

同埋呢香港咁多唔平既磚地 踩longboard係咪照樣會比個啲磚kick架

咩板啱踩街代步？
利申：新手

cruiser

魚仔板我都唔知有咩可以教 skateboard就可以教你

觀塘海濱有冇人 踩到6點

你教左我先啦

魚板代步
我開始後悔唔係買27”

[member] 想放左塊loaded tesseract佢 我踩唔掂
唔知有無巴絲有興趣

[member]

如果預1千budget，去邊買去？新手咩都唔識，就咁入舖頭同sales講一千想砌塊板好似好柒

8five2 evergreen都有1000左右
Hkit 1200

一set定都有得揀下款？去到都唔識揀

早一個月HKIT 買左1500

有得揀款 你想bearing好啲先會再貴 之前evergreen就980既 依家唔知有冇變

睇怕都要單機一排先

有塊apex 40 diamond drop 因為以前得一個人 所以後尾都無踩了 有無人想收二手longboard?

係中環globe 9xx 有

得閒黎觀塘踩

係咪有新手group約玩

睇你黎唔黎tko 我個grp啲人around 廿二三歲
佢個個細啲都有

新手想玩但又唔想咁快買貴板
淘寶有冇邊間平抵買 定多數伏
想玩skateboard

冇淘過 我答你唔到了
等其他人答

啱啱踩番屋企趴街
好彩皮外傷

見撚到踩板post，諗返都成十狗幾年 係稅務踩板，仲見撚到廖健雄黎左香港係稅務玩

我覺得魚仔只岩玩練習場地
long果d岩係街玩

正常買板去到揀左鍾意塊板嘅圖案先，再揀埋轆，啤零，TRUCKS，咁就攪掂，入到去唔駛怕羞喎，啲人又唔會食左你，個個第一次買板都係咁，我十幾年前初初玩都係跟朋友係銅鑼灣買，又係乜狗都唔知

玩玩下就會越識越多人，學好個ollie,先唔好心急，跳得好個ollie大把野玩

其實我一直唔知上次 黑色hoodie 光頭個個點稱呼 成日say hi 都唔記得問佢

Yes ar去多幾轉同一個地方踩就會識到人

你地個年代應該好多人係沙田大會堂出面踩添咖

Kelvin

嗰陣沙田，尖咀，灣仔，又係一到夜晚就好多人踩，我嗰陣就真係多數係港島多，不過後尾稅務出面加左好多野攪到踩唔到，後尾就走左去銅鑼灣踩

其實有無人可以longboard dancing?
玩左成年都只係瘋狂踩街，代步
一路都唔知點起步

點會冇 識幾個都一直學緊dancing

可唔可以分享下點樣起步？

我廿五，但tko堅遠，住南區玩完都唔知點返歸

我個塊120蚊人仔，都幾順
伏可以點伏？未諗到

上youtube睇教學 之後瘋狂練

就咁推塊板行唔到直線
trucks/板易斷

有無巴絲想入塊penny新出嘅32" 大家點睇

推一推

踩過22"之後轉左塊LONG
唔知隻32"可唔可以做到又穩又夠輕

巴打們，滑板可唔可以hand carry 上機，國泰

skateboard好似唔得 好似係

有冇九龍區新手gp join
Longboardjj

岩岩雙12淘左塊 新手

有冇人唔踩/少玩想放板？

個架其實上腳就知
貴野個靈活度差好遠

幾年前係英國讀書時踩過 用黎代步

最近(半年前)買左塊新板
到今日都未落過街

exam冇得踩 要去到下年先有時間踩

小弟新手想踩板代步，邊到買好？
最好平平地 5 6百
試下玩一排先再玩花式

港島JJ 想玩skate 想揾下d二手板練下olie 先

係咪有新手組團玩

你住得近我可以add你入去

我都有 但掛係backpack 好L重

有冇港島jj tg我開group

將軍澳 觀塘都ok啊

Tg俾電話我
踩開456 tko板場

完全新手唔識

真心想學

我以前有玩下魚仔，不過冇咩花式做到，得pop下咁，又超難做到跳板，你地係將軍澳或者觀塘個班有冇人玩魚仔，有既我都可以黎join下一齊玩

大埔
長板新手
tg @Mina00234
請加入group呀！

樓主巴打可唔可以add我入新手grp
岩岩買左塊板 學緊ollie 我都係觀塘嗰邊架

請問有無tg谷？
利申 板都未買

無啊 我都無踩啦 正係用魚仔代下步

港島冇人踩嗎

個post仲有冇人睇
新手jj

新手JJ 將軍澳
每晚都可以踩
有無人一齊踩

買左板penny
新手未踩過
有冇粉嶺 觀塘 美孚

有冇人去美孚場踩
一齊玩 可以tg我
花板新手

係淘寶準備買板學
想搵人一齊踩 or 學踩

勸你唔好淘寶

完全會破壞你踩板既體驗

香港邊到買板可以介紹

你碌返去開頭追追post吧

一直都想學，係咪沉左？

成年前玩過下就無玩，無人教

得閒推下

想入 tg zayn9876

推下先

仲會教人？想學

想問有無tg group (我住荃灣區）
利申：完全新手

咁遠幫你唔到了

你住邊頭？

將軍澳

放假或者都可以既 我留左tg 先

lm 美孚無得踩 要出去踩好遠

大窩口踩住先

嗰個場.....

將就下先

希望美孚整得靚靚仔仔

新手想玩

推下先

新手
玩過魚仔 純代步
玩過飄移板 上板平衡都一般
想試下玩花板 唔知仲有團跟下玩呢
九龍區人

魚仔新手

有無人可以侵埋我玩

未試過踩板 有興趣
見到好似有好多唔同種類既板
有冇人可以介紹下

普通skateboard
longboard
cruiser
peeny
多數係依四種 分別你上youtube睇片會清楚啲

粉嶺撚執屋執到塊板想玩

有冇新手一齊玩

唔知遲唔遲
Btw 有冇屯元天踩板既朋友仔？
新手買左板幾個月
想一齊踩

屯門牛揮手

呢度仲有冇踩板既巴絲打 得我同個Fd新手兩個踩 想多啲人一齊玩

住邊區

紅磡 前排入左tg group 有同班師兄玩

仲有無人玩緊?
岩岩淘左塊舊幾水人仔濕鳩板
有無咩地方岩玩? 長D既單車徑 or 球場 都OK?
想練好普通操作先

想學但無從入手唔知去邊到買好

8five2 我都岩岩學

貴唔貴？怕唔識玩之後放棄

13xx左右技術板

你想玩吓花式定係代步

我覺得最緊要係搵到一班friend一齊玩

想買塊平平哋試玩冇朋友係咪可以直接放棄

冇朋友會好懶同怕柒
上淘寶買塊玩吓囉
兩舊水嗰啲

evergreen都得 唔好諗住淘寶啦 影響你踩板既體驗

新手留名

岩岩識ollie之後應該練咩

平時踩開觀塘將軍澳

Shove it

巴打玩左幾耐

以前斷繼續續 我諗加埋3至4年到

新手留名
平時自己係深水埗公園練下

馬鞍山/沙田 板仔留名 一齊踩喇

有冇南區人

新手 板都未買 仲睇緊
觀塘區
有無人由零開始一齊學